《狂賀》聰嫂呢間糖水店，全線執笠

藍撚到出汁，而家敗走轉開餐廳

好似中資小南國買左

抵啦 愈嚟愈難食又細份

屌你! 黃色經濟圈根本影響唔到d資源分配!
不過無所謂
因為學波蘭人將抗爭融入生活先係目的
明明好成功,我哋錯咗重點啫,調整心態就得

梁思浩永遠係講周星馳壞話做賣點，聰哥聰嫂藍撚過曹永廉，衆所鳩知